打人兩姊妹原來喺筲箕灣工廈開舖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

最撚憎呢啲以為自己仲後生嘅老閪

推 搵廢老同蝗幫襯你地啦

兩隻臭雞

有無違反批地條款

工廈

幫佢叫外賣

Push

推

正 識做啦大家

一定有入紙活化工廈啦
唔怕畀人查嘅

屌你老母，老坑扮村童，咁撚鍾意屈我地掃差香港經濟，就俾你夢想成真

業主多謝晒

置頂

扮潮童好嘔心

雞

風頭火勢 唔好衝動

佢兩個就係人板

push

又有兩隻老雞

好撚似鄉下婆

原來做pt狗
Pt狗果然冇好野
人格同強姦犯同一個level

比埋條link來

個樣中女黎 仲要賓賓樣 狗也不屌

大陸婆
賣淘寶潮衫

係咪用1823 就得

玩撚到兩個臭西收皮

Ok

值得表揚啦

貼堂

後果自負

佢哋肚餓了

屯門大媽級數，藍屍廢老至愛。

神獸有冇出黎散步？

幫推

係咪喺入面開雞竇？消防合唔合格？商業大廈可以住人架咩？

兩隻臭雞！ 搵人嗌外賣喇

賣淘寶衫嘅鄉下婆？

工廈不可從事商業，

OK

推爆佢個hi

工廈可以做健身室咩，去地政總署查下地契先

IT狗出動~

一齊去光顧

Pish

條眉都唔知做乜鳩
個樣又老又殘
塊面又黃又黑臘味咁

依排大把外賣食

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Dllm何方妖孽

聽講工廈好易火足

要幫襯了

打左去1823開file先，投訴違反地契用途

召喚復仇西
呢啲大機會違反地契條款
搞大上到報紙地政一定揸正嚟做
釘完契唔改返合適用途就準時拎去告
不過係告業主

工廈天使，免費招呼藍絲，請廣傳

會所牌、合資格消防設備、勞保、第三身保、強積金.......etc
通常依啲撚樣搞生意，乜撚都唔理，淨係識諗點賺錢

最近1823好慢，拖我幾日先開case

我跟得唔係好貼 呢對孖妺做乜柒？

開鋪？ 有冇交稅

已private

有冇間房呢
A&A work
冇入則算潛建

通風夠唔夠
有冇跟消防例
有冇明火
會唔會有爆炸物
既然係公司，報稅情況如果

唔好玩屎尿呀

清連儂牆果陣打人，整跌個女仔部電話(最後唔見左)，報警之後獲警犬護送離開

Up

幾廿歲人都咁on

活化係個業主申請喎，而家租客可以自己活化咩

臭雞

騙 你班廢柴淨係識9up 支那狗都唔警啦

已1823.
大家齊1823!

咁真係要push
呢啲撚樣 見到真係要打柒佢

狗也不屌

越南妹？

報稅局
我老母都係教瑜珈
冇交過稅

報landsD buildingsD fire servicesD

臭雞兩隻

羅飯口中為前線提供性服務既天使

去Google 到洗差評

召喚復仇閪

清算師召喚

唔似香港人

唔好叫外賣比佢地呀！

推撚死

似泰閪越南閪

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

工廈，
有冇更改消防設備？

有女撕紙狗持刀, 跟住被人制服

佢大鑊了
利申：1粒鐘內行到過去

發生咩事

推到無學生無生意

點解要加密？ 開心野要share比人知

大家1823啦
有投訴就要做

希望廢老啲筋仲做到瑜珈啦

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

下次女人都照打啦

email左去投訴違反地契

仆街死啦

清算師

間野會唔會有非法勞工？
有冇巴打識報入境處

筲箕灣望隆街一號合隆工廠大廈15B

煩請各位出email

1. Email: enquiry@bd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

It has come to my attention that the tenant of the subject premises, where its address can be referring to the attached document, is likely violating the relevant lease conditions.

I doubt if its is within the lease control for the operation of a fitness centre in an industrial building. If not, actions including reverting the land should be considered.

May I urge you as the lease administrator on behalf of the HKSAR to conduct investigations in regard to the subject matter. Thanks.

Regards,
Concerned citizen XXX

2. Email: landsd@landsd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

It has come to my attention that the tenant of the subject premises, where its address can be referring to the attached document, is likely violating the relevant lease conditions.

I doubt if its is within the lease control for the operation of a fitness centre in an industrial building. If not, actions including reverting the land should be considered.

May I urge you as the lease administrator on behalf of the HKSAR to conduct investigations in regard to the subject matter. Thanks.

Regards,
Concerned citizen XXX

信都幫你地打埋 仲唔幫手send出去

推, 上去幫襯佢

連登在此宣告呢間野可以收皮

麻包袋

手快快禁錯左 唔該推呢個先岩

1. Email: enquiry@bd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

It has come to my attention that the tenant of the subject premises, where its address can be referring to the attached document, is likely violating the Building Ordinance in particular thr UBWs.

I doubt if its is within the building control that the fitness centre in the above address to have suspected UBWs, which is a potential threat to the health and safety of the tenants. If not, actions including issuing statutory orders should be considered.

May I urge you to conduct site investigations in regard to the subject matter. Thanks.

Regards,
Concerned citizen Mr Li

2. Email: landsd@landsd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

It has come to my attention that the tenant of the subject premises, where its address can be referring to the attached document, is likely violating the relevant lease conditions.

I doubt if its is within the lease control for the operation of a fitness centre in an industrial building. If not, actions including reverting the land should be considered.

May I urge you as the lease administrator on behalf of the HKSAR to conduct investigations in regard to the subject matter. Thanks.

Regards,
Concerned citizen XXX

信都幫你地打埋 仲唔幫手send出去

老系到推 老mk

我作為女權撚，決定發出不反對通知書

連corner fitness個Domin都賣埋?
點解會咁快手?
係咪想改個名重開間新鋪再扮黃呃錢?

on9,自己黎啦

呢個仲上到

開雞鋪

攞刀周圍揈真心cls，俾人打都抵死

原來係佢IG post出黎條link係流既
唔知係咪特登
佢IG 上面條link係冇 "hk"

睇人仆街最開心

Tui

燒山講兩句

想玩掩眼法等件事丟淡佢，但係1823開左file地政一定要跟，只係時間問題

推到呢兩件臭閪仆街

消防好似唔合規格啵，有無人打俾消防問下

開網店有冇報稅呀

聽日有嘢睇

同揸的士一樣 你話呢

好撚不安 兩個臭閪個樣生得咁撚衰都有
可能有嘢上身 有無人幫手作下法

你地仆街喇

咁樣衰都抵打啦

收皮啦撚樣

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

快方法搵燒山去講兩句

攪到佢摺為止

就快停經喇 仲扮妹

比力架屌

唔得既咩

推 有冇人住附近

舊式工廈基本上只可作工業及倉庫用途，連做office其實都唔得，不過冇人投訴地政係唔會主動調查，而家香港仲邊有咁多工業丫，最多咪印刷

冇諗過佢係後生

咁係咪投訴得

可以點舉報！求link

開健身室 地政玩到你執 非工業貨倉用途
最緊要不停投訴就會開file跟進

投訴有咩用，喺現場好似聽到佢話無錢幫間鋪裝修，不如我地免費幫佢裝修

corner fitness
ig private埋

有冇咁驚呀
改做廢老健身瑜伽生意咪得

自己搵1823，我已經email左去投訴

呢兩件印度人代理緊個潮牌架喎

大家快啲去佢facebook洗板啦

1823 見

最好俾埋入面啲相 （應該好易搵到）
同公司資料 負責人等等 再1823 地政

要轉行去屯門公園幫呀伯打飛機了⋯

俾盡$300

感謝巴打出力
我都投訴左
連埋google搵到既相send哂過去
舉報工廈非工業用途人人有責

好撚樣衰

Sor 冇遮朋友個acc

推推推~~~

投訴左地政未？

幫佢做下魚加。

佢地兩個八婆開既鋪都係執咗唔肉赤果款
間corner fitness 零裝修又唔洗入貨既
間賣衫網店就直頭改個名開個新IG就又再出黎呃錢
要搞就唔好淨係搞到佢執粒就收手
係要佢地兩個上身啊

八婆家姐post呢幅圖真係令我好不安

推爆佢

唔好推呀

出得黎行 一定要還

佢仲繼續有post野喎原來

工廈比人舉報 9成9都會犯僭建 消防條例
間野分分鐘暪埋稅

賓妹嚟架？

成家都短命樣

屌佢條眉到底想點
睇到好不安

推
推
推

地址都冇叫人地點查

半隻腳入棺材

姊妹丼

衣著同舉動
屌反撚胃

留名睇仆街

等執啦

姓名：Maggie
職業 / 身份：健身教練
電話號碼：66834044, 63388653
公司地址：筲箕灣望隆街1號合隆工業大廈15B
公司Email: cornerfitnesshk@gmail.com
Facebook：剷曬
Instagram：maggielovefitness, cornerfitnesshk
年齡 / 生日日期：46歲
伴侶：Steve Wong（唔知立場，但都係Corner Fitness老闆之一）
伴侶IG：warmboy_fitness
細妹：一樣咁藍，一齊打人，開潮衫公司

行徑：
兩條八婆姊妹打人，仲打跌咗一個女仔嘅電話（唔見咗），狗嚟到仲做ok手勢，大家幫一幫佢地，祝佢地早日光榮結業！（Studio大部分瑜伽老師都係自己人，唔好搞）

兩條八婆搞事有片（白衫係家姐Maggie，牛屎頭係阿妹！）：

推！

👌

成條人妖咁

可以點玩？

巴打識玩 岩岩仲諗住打教學
大家可以send埋1823 要求lands bd fsd
檢視違反地契用途 擅自改變單位結構 有僭建物 同埋消防安全問題

進取d既send 埋去 ceo@ceo.gov.hk 特首辦由上而下俾部門高層 處理進度會提升

若然部門hea做 答覆唔滿意 可以去申訴專員開file

皺哂皮就提早入老人院啦

T

Lm

姊弟戀

Wa diu 左手邊係咪生左個仔？今日好似見過

死臭雞 推

老雞扮處

置頂先

大碼留番俾屯門廢老品嚐

Port 到佢老味間online shop 真係close

up

1823

佢老公成個金鋼咁樣

繼續刮多啲料，反恐部隊將突襲上門拘捕恐怖份子及同夥。

善用1823

獅鳥應該男女有別。
唔好武力對待，改為"替'頭，既收教訓之效，但無打女人咁難睇。

如果連呢兩隻臭雞都玩唔殘，點向香港人交代

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

唔小心刮到塊面就最好玩

老雞

三個comment 可唔可以推撚爆佢

筲箕灣好多一樓一同樓上骨

剃到河童咁

每人都可以係清算師 勇武做左好多 係時候到和理非

用1823 app， 就可以輕鬆向地政署舉報， 有人懷疑在工業大廈單位進行非工業用途業務

藍絲最近畀暴徒搞
一定要多啲幫襯愛國愛港嘅藍絲小店

癲鷄好撚得戚，似住係女人唔咁打佢，要好好教訓呢D臭鷄！

黑金剛FB:

我幫老豆揾仔嘅藍絲留左資料email比佢報名參加，佢地應該啱傾嘅

有冇報稅？

臭老雞

maggielovefitness

點解冇人搞佢個網IG 佢賣後生仔衫係藍機本上玩撚完

九十九巴仙無跟足法例裝修同經營！

可以check下咩生意，幫佢地衣錦還鄉。

。

一人一信

女人要掉屎

至撚憎呢啲一把年紀仲打扮到後生女咁

推比專業攬炒團隊

721 811 831 新屋嶺

再

推撚到執

西面姨姨好正
利申：想屌

正臭闣 淨係個樣都夠哂西
點解啲藍絲特別醜樣？因為相由心生

正

點解要加密呢屌你老母西

請善用土地用途
舉報不正確使用工廈
1823 pish pish

More

好撚樣賤

掂，做得野

兩隻臭雞, 獅鳥打佢老母臭西喇.

是支蟲？

要雞毛鴨血

印度佬來

要光復工厦了

肚餓，叫外賣了

推爆

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推!!!!!!!!!!

燒山佢點睇

你唔屌撚埋樓主，戇柒鳩。

咩都去1823問下係米合法經營就OK

消防條例岩唔岩，有冇足夠門口提供人逃生，建身室咁多設施有冇合適通道

藍絲餐廳非常樂意

消防有無問題啊

老雞都算
真係好撚樣衰

送上路,
898

Pisj

唔知佢哋明唔明自己嘅立場同行為已經係好唔「後生」
我成日諗，到底啲鍾意扮靚扮後生廢老藍屍c9明唔明自己真係好撚柒

睇過佢間studio 條女自戀到 你以為你mid levels flex studio 咩 人地d instructors 個個做過Disney dancer ga

係classpass見到今晚仲有堂

投訴！

一定唔過消防

發揮香港投訴之都既威力啦

大家識做啦

612 721 811 831 新屋嶺

屯門大媽上線了！

推呀屌

推！！！！！

我們來了

推撚爆佢

有聽過 之前仲想報
因為近屋企
但工廈太殘 一個女仔落堂都九點十點
隔離仲有間佳宝會
之後就放棄

又唔好一碌鳩打一船人 今次運動好多PT出錢又出力

網址係

佢而家個ig專登擺錯左網址，以為咁就無事，當我哋白痴。

仲可以入網頁睇下幾時有得上堂

人哋個ig仲話準備中呀！真係仲有生意！
大家落力啲！

連燈仔咁就放過兩條8婆?
人地當你冇到 繼續開工喎

食蝻亞腸

瘋狂1823呀！

後果自負！

合隆工業大廈 上網Google好似係南區個喎

東區，筲箕灣